第十個星期，出現左第一次群眾運動一定會出現既野

其實係好正常
所有群眾運動都會出現混亂，俾仇恨蒙蔽既時候
大家係時候睇下初心係咩
核彈都唔撚割